有冇巴打去冒險樂園會聽到 有部機講我有香港症

其實佢up緊乜

部機叫做海盜尋金
下次問下在場嘅員工部機up乜啦

利申 前員工